====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai ressenti que l ' on était prêt à être exigeant visà-vis des gens de nos professions , mais qu ' au fond on leur faisait confiance .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

